import React, { useState } from 'react';
import './Questions.css';

function Questions() {
const [questionsAndAnswers] = useState([
    {
      question: 'Як я можу почати працювати з цією компанією?',
      answer: 'Для того, щоб почати працювати з нашою компанією, вам потрібно зв\'язатися з нашим відділом продажів і обговорити ваші потреби та проекти. Ми завжди відкриті для нових співпраці.'
    },
    {
      question: 'Які послуги надає ваша компанія?',
      answer: 'Ми надаємо широкий спектр послуг, пов\'язаних з розробкою програмного забезпечення. Це включає в себе веб-розробку, розробку мобільних додатків, консалтинг, дизайн і багато інших послуг.'
    },
    {
      question: 'Які технології ви використовуєте?',
      answer: 'Ми використовуємо сучасні технології розробки, такі як React, Node.js, Python, і багато інших. Ми завжди працюємо над тим, щоб використовувати найкращі інструменти для кожного проекту.'
    },
    {
      question: 'Які переваги співпраці з вашою компанією?',
      answer: 'Співпраця з нами дає вам можливість отримати високоякісну розробку програмного забезпечення від досвідчених фахівців. Ми пропонуємо індивідуальний підхід до кожного клієнта і завжди стежимо за якістю робіт.'
    },
    {
      question: 'Які проекти ви раніше виконували?',
      answer: 'Ми маємо багатий досвід у виконанні проектів різної складності. Ви можете переглянути наш портфель на нашому веб-сайті, де представлені наші раніше виконані роботи.'
    },
    {
      question: 'Які ваші робочі години та контактні дані для зв\'язку?',
      answer: 'Ми працюємо з понеділка по п\'ятницю з 9:00 до 18:00. Для зв\'язку ви можете надіслати листа на info@example.com або подзвонити за номером +1-123-456-7890.'
    },
    {
      question: 'Як довго зазвичай триває розробка веб-сайту або додатку?',
      answer: 'Час розробки може різнитися в залежності від складності проекту. Зазвичай веб-сайти можуть бути розроблені протягом 2-4 місяців, а додатки - від 4 місяців і більше.'
    },
    {
      question: 'Які види платежів ви приймаєте за свої послуги?',
      answer: 'Ми приймаємо оплату банківським переказом, кредитними картками та іншими способами оплати. Деталі можна обговорити з нашим відділом продажів.'
    },
    {
      question: 'Як відбувається співпраця з клієнтами на відстані?',
      answer: 'Ми співпрацюємо з клієнтами з усього світу. Зв\'язок відбувається через відеоконференції, електронну пошту та інші засоби зв\'язку.'
    },
    {
      question: 'Як ви реагуєте на зміни в специфікаціях або вимогах до проекту під час розробки?',
      answer: 'Ми завжди відкриті до змін і готові адаптувати проект відповідно до нових вимог. Зміни обговорюються з клієнтом і враховуються у процесі розробки.'
    },
    {
      question: 'Якими методами ви вимірюєте успішність проекту та як звітуєте клієнтам?',
      answer: 'Ми використовуємо різні метрики, такі як час розробки, якість коду, вартість проекту та інші, для вимірювання успішності проекту. Звіти надаються клієнтам на щотижневій або щомісячній основі.'
    },
    {
      question: 'Як ви робите резервне копіювання даних та забезпечуєте надійну збереженість інформації?',
      answer: 'Ми регулярно робимо резервні копії даних на захищених серверах. Всі дані зберігаються у відповідності до сучасних стандартів безпеки.'
    },
  ]);

  const [expandedQuestion, setExpandedQuestion] = useState(null);

  const toggleAnswer = (index) => {
    if (expandedQuestion === index) {
      setExpandedQuestion(null);
    } else {
      setExpandedQuestion(index);
    }
  };

  return (
    <div className="faq-container">
      <h1>Популярні запитання</h1>
      <ul>
        {questionsAndAnswers.map((qa, index) => (
          <li key={index}>
            <div
              className="question"
              onClick={() => toggleAnswer(index)}
            >
              <span>{qa.question}</span>
              <span className={`arrow ${expandedQuestion === index ? 'open' : ''}`}>▼</span>
            </div>
            {expandedQuestion === index && (
              <div className="answer">{qa.answer}</div>
            )}
          </li>
        ))}
      </ul>
    </div>
  );
}

export default Questions;